突發 賽馬第七場 利迷必買！！！

7號 平常心

7號拖10號
平常心衝亞
利迷Q

同我推上熱門
依個POST推唔到上熱門場運動就輸

梗係買Win

樓主利狗

咪屈

利物音

賠錢啦屌

You'll Never Walk Alone
下次再買過

燈撚到

平常心啦屌

輸左未平常心囉

一條心 撐紅軍

9/10